車牌 Long hair 車主入一入黎

唔知車牌 Long hair 車主 d 頭髮生返出黎未
地中海又真係慘 d

個位我司機來的...

架車好似係兩座位喎

個牌可以喺佢名下既車調嚟調去, 俾錢老運就得

咁過癮既車牌

可以同一張牌用係2架車度 但每次只可以出一架車(好似係)
6號車牌有2架車用緊

根據運輸署的紀錄，現時有十一個車輛登記號碼同時分別配予私家車及電單車。發言人解釋，由於半個世紀以前的車輛登記是將電單車及其他車輛分開編配，故有同一號碼編配給一部電單車及一部其他車輛的情況出現。
不過，大概自五十年代開始發出的車輛登記號碼只會編配給一部汽車。

見到個車牌以為車主會係飄逸長髮靚仔 點知

我都有見過架電單車係2號仔